老老實實，今日會唔會衝？

已經行完好耐
今日似乎好多和理非手足
唔衝嘅話小弟就返歸喇

收集吓意見

同問 行完圍左係荃灣公園唔知搞乜

入咗商場乾等等

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

打多咗

有集會

我知

我淨係想知大家大概有冇共識衝啫

有我就唔走住喇

其實跟本我地好少主動衝，琴日都係班狗發癲先。
手足無野做留多陣囉，保護返無Gear班人。

咁又係